有冇人fg返工好大壓力

最近fg出嚟開始做嘢
之前都有返過診所 但好輕鬆
而咖出嚟做嘢 人事算係麻麻地 不過不失
人工都ok 唔使ot收工唔使理返工嘢
但一諗起第日要返工就會好大壓力 會係咁喊

你地會點解決返工壓力呢啲問題

答唔到你 因為我一放工就完全唔care 返緊會做好自己 但一放工就乜壓力都唔記得晒 日日提自己有錢收不知幾正

轉變到心態係最重要？

唔至返工呀，壓力呢家野
真係好容易產生
排解唔好亦都好易影響情緒同生活
有煩惱時不如搵我地幫手呀

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

將人工除番開做日薪，日日放工就諗咁又賺幾舊，應該會好過d

除開左做日薪 見到咁撚少
真係喊出黎

咁返份人工低輕鬆工好唔好呀?下?

係， 所以搵份揾少d嘅做，
起碼有時間做自己野，
夠食就算

有撚壓力咩最多咪炒

驚西咩 一言不合就辭職嫁啦

幾錢人工？
d野難做？

多謝你，我都一直有同人呻
但感覺都係一直壓住自己

慘得過唔開心之餘 人工又低

呢個試一試

其實如果返呢份壓力咁大
返份冇咁高人工 輕鬆啲都真係一個解決方法
我都有諗過

無做過PT咩?
比人小多幾轉就睇淡

我都係fg
不停同自己講: 而家搵食唔容易, 過得一日得一日

其實真係啱 有得就有失
其實我知情緒健康先係最重要

炒唔係最主要
係環境同人事方面
解唔開個心結

咁咪下份 新仔有咩可以輸

唔使驚
因為唔係fg都會好大壓力

3萬頭
唔係話好難 但好多嘢都唔識要慢慢學
但環境節奏人事搞到唔係好透到氣

大道理真係人人都知
但心態轉唔轉變到又係另一回事

之前睇連登都見好多人都好大壓力
香港人多情緒病真係不意外

講真 3萬幾唔洗ot算好過好多人啦

搵得萬幾蚊返工比老細屌 放工都要mon住手機嘅都大有人在
唔係話要鬥慘定咩 只係想講你呢個工作環境其實唔差

見你又唔係擔心比人炒 咁係咩令你有壓力先
覺得同同事唔frd嘅 咪主動啲埋下堆 同人食下lunch
覺得上司唔鍾意你嘅 咪睇書學下向上管理 做好啲自己

你呢啲都係心態問題啫 要改變好快
我都係畢左業兩年 其實日日返工都係做到狗咁
但都無乜壓力 無乜試過話做野做到唔開心
返工佔每日咁多時間 希望幫到你返得開心啲

一樣 fg 返好灰
返工零社交自閉仔咁
完全冇人事關係可言
Dept全部老屎坑
唯一後生既個一兩個都淨係做做做唔會交流
頂頭大老細唔理下面野
Manger4、5章野老女人
心理變態每日8點返公司 夜晚7、8點先走
教又唔會教你
岩岩先on board就一次過將佢自己跟開既野比左3/4我 問又嫌煩 錯比佢屌我冇野 衰自己
但條友係不停潤你比說話你聽笑尻你
兩個鐘前叫你做A 兩個鐘後就屌你點解做A唔做B
永遠唔會認衰仔 明明policy寫到明要點點點
同佢自己個套唔一樣又唔肯轉 局尻啲細既去撞板
收工都wtsapp 講定一大堆野你做 又預你要準時覆機

屌 鬼叫自己廢 除左含住條撚咁做 仲可以點